康文署屌你老母

日撚日體育館都早收，假期閒日又係咁，平時要發夢已經好撚壓抑，而家連打波既時間無，係咪想逼死香港人！

屌你老母康文署！！！！！

推到比康記睇

Dllm

Psuh

Push

日日收早
D 康文署職員已經廢 依家仲大條道理早收
廢上加廢廢！

push

係街做GYM囉

康文署想裝修就出聲

...

你咁做係逼哂全港既人上街

推啊diu，琴日下晝網上預訂仲扣L咗我錢，去到先知閂咗門

Dllm 康文署

水都冇撚得游
唔通要人咁早起身咩

今日都無

屌你老母早幾日全部早15分鐘前先通知話閉館

算啦，成個正苦都係鳩嫁

屌你老母康文署

大家裝修康文署裝得太輕手

康文署署長比狗屌

仆左場點算

其實佢怕咩呢？怕有人衝入運動場瘋狂跑步？on99

仁愛堂都係想做gym都唔得

跑步

康文署副署長比狗屌

改場囉

咁份工咪好撚好做？

陣間迫哂係條街到做運動又話鳩人非法集結，屌你老母

屌你老母 連做運動都唔比 香港人得罪你咩

平時納稅人既錢就係出哂比你班垃圾 屌你老母

所有gym今日都收左？

一向嫁啦！平時已經唔願做，依家更加唔駛做

好有同感呀

我嗰區嗰個何文田公園呢幾日封撚晒，但我果區根本就冇任何示威，政府根本就全心玩嘢

算啦 永遠都無場

係呀…
我買左月票都蝕左
正仆街
不過佢d員工好開心
話可提早放工

今日收7點 尋日4點 前日1點
屌你老母話取消就取消

今日gym room又唔開?

早幾日封地鉄冇街去，諗住去幫襯下做運動

最好啦，唔做正廢柴

有無腦，
殺敵500自損3000

員工無撚錯 錯係班康狗高層 署長比狗屌

咁要拎晒啞鈴 單車出黎做運動

康文署配合地鐵政府想逆轉民意 我屌你老母 你唔會成功

政府有心戒嚴宵禁
btw 有無得退款

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

爆

有 但勁唔方便 早兩日無鐵 山長水遠出到黎換衫撚住打返場波 你老母開波前10分鐘話閉館

今日邊間收早？

我屌你

我樓下就馬鞍山 我諗一收就全港都收 早兩日都係咁

momota上連登

今日仲未開返？

做開gym 游開水請出黎示威

有開 但開到7點 叫班返工既點打呀

可唔可以講下今日邊個場收早？
我地隊波今日打9 點乜消息都冇
體育館話冇消息會早收
賽會又話照常 但冇車去

所有gym撚可以反政府

早幾日泳灘連救生員都冇

推 受害者 回水丫！！

尋日去沙灘救生員4點就收工

黃大仙區已宣佈收7pm
網球 打去fact check 了

我172x打過去仲話未收到消息一切正常

因為要比 POPO 藏身

康文署署長全家比狗屌

大家直接打去個場問啦！日日早收
不如唔好開啦

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

早一分鐘打去黃大仙區已告知收7pm

樓主講得好 明明今晚卜咗馬鞍山7-9 宜家話7點收
擺到明睇黨鐵頭！

佢地邏輯係邊
你自己刪左間gym啲人緊係嬲政府

康文又唔講邊間早收邊間冇
琴日就有啲收4點，有啲又唔係，點玩呀

偶像簽個名
btw仆街訂咗7－9pm

直接打去個個場問

打左啦 前兩日就係早15分鐘前先通知嗰下扯火

鬼叫前幾日有體育館被裝修咩

我都想早收阿屌你！！！

利申：康文署 文化部門

一人一電話屌佢老母臭閪啦

邊間？

邊間

5 點半打去仲係話未有消息... 痴撚線

星期六12點打去話照開
點知1點去到已經關晒

配合政府玩宵禁
而家極權政府根本做咩都得, 但一班港豬藍絲就只係識賴示威者

我琴日兩點左右打去問都一切正常，跟住先book交埋錢五點去到就冇咗了

你唔滿意咪幫佢裝修囉

康文署咁撚樣行政 執柒左佢啦

屌你老母兩晚草場都冇得踢，正仆街

屌呢個政府，根本就係強權要所有公共設施配合去營造戒嚴畫面，食屎啦仆街林鄭

DLLM

康文署你話係咪配合港鐵宵禁

今日又早閂？

d 場比哂d 排隊黨霸哂
無所謂啦

的確係戒嚴緊

係唔係怕泳鏡係蒙面呀！
仲咁多人一齊戴泳鏡
非法集結加蒙面

係呀 7pm 九龍區

想搵借口加推緊急法，如封網，宵禁，96小時，充公反對派資產，
就係咁火上加油！

你想逼死香港人就出聲

唔該咁多位
再打過去 7 點關閉
我諗全港都係

屌 晏晝睇都冇事
on99咁行去泳池到睇先知早收

係啦 港九新界全部都係

星期六日做下gym 都唔得

好彩剩係用gym room

我諗我衝動左 收回言論 sorry

無人想去

想做自己去做

拉

Diu

近呢幾日康文署其下的都有早收, 建議你地去之前打電話問下有冇開門先, 通常關門都好突然, 連職員都唔會預先知會幾點關

一樣唔開呀

買咗月票個啲點？

想打個波姐 個社會已經好depress 點解仲要咁對香港人

我 屌 你老母

又無gym做 我屌你咩康文署

大埔公共圖書館及學生自修室暫停開放
.
08.10.2019

由於附近可能出現特殊情況，大埔公共圖書館及學生自修室提早於今日下午七時關閉。

在暫停開放期間，讀者可致電2698 0002 / 2827 2833或經由網址辦理續借手續。

有冇人知大埔咩事？
點解特別係呢間圖書館早收？

連續第二日收曬皮

係 班職員唔知 係突撚收到通知話閂就閂

咪係囉 我5 6 7號去都早收 屌佢老味

拉

Sorry forgive me

淨係Body weight都大把你練啦ching...

唉。。。

做乜鳩

Sorry一時衝動收回言論

屌你

非法集結

Gym room一樣早收唔開
屌月票好蝕又冇仇報

千祈唔好裝修 入去打免費波 游免費水好啦

原諒你

做個gym都唔得 有冇搞錯

圖書館都係啊屌你老母！

圖書館都早收。次次有活動中央就會收工，有次一收工出面係班後生仔，成班圖書館職員跑去地鐵站
P.s.(屋企人係圖書館做）

大埔個綜合大樓

完全冇仇報
大年初一二唔開都冇得回水
呢啲早收點會

Gym 圖書館 泳池 體育館 仲有無

要借場比黑警休息

贏左咁多冠軍仲壓抑 屌你咩

收到警犬order 要營造暴徒破壞氣氛

搞到冇得練波

大埔個體育館8樓都比人裝修

泳池都收4pm

康文署大樓？

你係要全香港人屌鳩你康文署先安樂

林鄭就係想咁, 將運動深入影響民生
唔好以為乜事都無
等d 人開始討厭, 割蓆
手段好低劣

樓主冇做錯 唔駛道歉

黨鐵無車，驚前線職員無車返屋企？

害撚死人

林鄭落order搞到有咁擾民得咁擾民 要市民對示威者反感

你話唔反抗點得 咁既垃圾政府

其實D 場地開7am 員工一早已經要返工
佢又唔怕D 員工要早返黨鐵未Ready 嘅？
唔合理囉

前一兩日冇車搭啲人返工遲，泳池都遲兩三個鐘先開
啲廢老就屌啲員工老母，冇水游攞佢命咁
下晝更返工先收到指示唔開夜晚
屌你老母早更就返足晒，康文寫字樓做乜都慢閪過人
利申: 神咁早行返工 但黨鐵抵撚死

我做開朝早

推到比康記睇到

星期六餓住都冇時間食lunch
執埋啲野先走得
仲要上司都唔知邊一層嘅上司落order關門

睇個勢應該係港共落order玩戒鹽
夾硬整到乜都停晒
想逼和理非同勇武割席

咪就係，我自己行路返，有人傻仔咗搭的士冇補水

港共嫌唔夠多人上街

Forgive you

根本就要做個戒鹽嘅氣氛。
夜晚百無 超市關門 無黨鐵 跑步都關場。
逼你留係屋企

不過就算冇得做蝕錢點都唔同勇武割

係 所以唔好怪康記前線職員

康記啲人十下十下

想搞分化 火上加油 林鄭真係焦土

gym 都冇撚得做
屌你老母林奠柒皮個老母臭豬閪

紅衛兵

1823？

一時衝動收回言論sorry

body weight不了

驚你練到一身肌肉
狗狗唔夠你抽

Can try try

屌你，我打7點，6點先打黎話冇得打
執7左佢啦
早啲講唔撚得既

咁同向監警會投訴有咩分別丫
算啦

平時受氣嗰啲又係櫃臺外判職員
啲主管呢埋晒見都未見過出嚟

因為體育館要留比popo用

之前喺彩虹道聽住個經理屌鳩啲下屬，問佢尋晚做乜鎖女廁，話唔係得男警架嘛

路過親耳聽到，冇得FC冇得紀錄，信就信。

係呀 就係咁 佢地d admin就係咁扯火

地鐵收8點，咁康文收7點好合理呀

幫自己推一下

屌仲諗住做gym

全民7點後上行做運動
練習棒球揮棒

DIU

點撚解林奠老母要生個弱智出嚟？？？？？
點鳩解啲官全撚部都坐住個腦用個豬閪諗嘢？？？？？？？？

接佢老尾收工囉 無得打波咪打人囉

而家幾點收？

唔撚係6點先知黨鐵收8點啦dklm

康文署 垃圾
全部拎最低工資就岩

最慘點解香港人要比呢班撚樣管

推多下，手足撤退盡量避開體育館範圍

Exact7ly

1823瘋狂投訴啦

反正零成本

激死我
全民健身都唔得！！！

咪on9

裝修上腦？

Gym 又早收？？？？？

屌你 ，買左月票前幾日都用唔到
垃圾政府

你係咪ON9嫁?
而家早收幾粒鐘就吵到要拆天
裝修要佢早抖幾個視拜反而爽啲
除左煸動之外,真係唔明你想做物鳩囉

上面say jor sorry 一時衝動 收回言論

咁又唔使裝修嘅冷靜啲

不裝修

做唔到gym真係好壓抑

算吧啦桃田

唔會再買月票

冷靜下來就好

同黨鐵傾掂數先開館啦 屌

一時衝動 sorry咁多位

尋日好辛苦搭左車去，做左15分鐘就話半個鐘後收，屌佢老尾

可唔可以叫佢月票退錢

今日又早收嗎？

有撚排都冇得做呀

係

Gym都冇得做屌

已經好多日
運動場夠膽死收一點

今日又早閂？
我屌佢咩 買左月飛咁有撚用
佢仲早過我收工

仆街政府，想搞死香港

屌 唔好剩係諗自己
你又諗唔下佢地啲公務員唔撚係人啊
比黨鐵放上枱 黨鐵收皮玩宵禁
佢地都要返屋企架
百佳早收 你唔屌 kfc早收你又唔嘈
惠康7-11又例外既

我今日都拎晒野準備放工打羽毛球，而家返屋屋企。持平d 講佢將停黨鐵當打風處理，早兩個鐘停我覺得係合理。但屌你老母我5點起每5分鐘睇官網都冇最新消息，要人地5點幾講我先知。你要關你早d 通知人囉，搞撚到咁遲通知咪又民怨四起

多謝林鄭，多謝黨

我屌佢啦 收皮啦屌
日撚日早收唔撚洗玩啦正仆街黎
好撚嬲呀仆街
月票回水呀屌佢老母！

所以無屌前線個班 港鐵收幾點一早講左 如果佢要閉館既 可唔可以早少少通知聲呢 次次都咁趕

年初一同年初二全日唔開都冇得退啦
硬食架啦

Gym都冇得做 月飛回水dllm

我都係呀 我都有不停睇康文署網頁呀
無一樣野係做得好架

預左嘅同突發嘅，點可以一概而論。

佢哋無係網頁通知 1823無人聽

我有會所sor

Ok

Ntd

佢係比自己老細擺上枱
唔係政府出聲黨鐵點會敢自己早收

有冇得同投訴專員投訴

循現有機制投訴？

康文狗留名

你署長比狗屌

放工想做gym都唔得 屌你老母

我地投都係寫封信姐 既然佢地咁懶就俾多啲野佢地做

裝修仲益左d員工，返工幾個月無野做。

尋日諗住去做gym勁撚多人排 翻屋企自己徒手做

岩 所以收回

得罪班做gym大隻佬對政府無好處

發夢沙田有人裝修康文署

有人走埋黎問點解要咁做康文署無搞我地

忍唔住大笑咗

DLLM畀狗瞓

政府又影響市民生活

班總部撚樣次次都臨關館前45分鐘左右先通知關館，
啲死廢老成日屌鳩我地點解咁突然通知收館

利申圖書館jj

真係唔好乜都裝修

係 裝修一定唔好衝動

去到已經關左, dllm

屌你老母 康文署打黎話因為黨鐵收皮就Cancel晒啲場地 係乜撚野邏輯 屌你！

你地都好撚慘，比上邊班友撚

康文署好多人黃，救生員著住黃色衫開工就知。

全世界收7點

。。。

佢地罷都屌？想人裝修渣吓話

p記都係啦 dklm

不了，要克制

屌你老母死康狗！

點解我地要卜場要比多舊錢人地賺
就係因為康民署垃圾唔理

算啦

正垃圾，
星期5，6點30打去話開，7點去到先話吾開。
星期6 日 都收1點
星期一 收4點 今日又收6點。
佢d垃圾新聞公告又出得慢過人，次次突發。

公告寫就寫個別區因應程況
屌你老母，有d區完全冇野，都吾撚開
廢到冇朋友。。 根本班仆街搵藉口偷懶

推

點用個網唔直接宣佈所有圖書館收7點？
乜事都冇無啦啦話特別事故

我想問下預約左嗰d書有冇話幾多日之內要去拎？
手上嗰本未睇哂唔想咁快開始計日期
定係送到嗰刻已經開始計緊？

你知唔知有啲公園都收咗皮？

哩幾日啲職員都係早半個鐘先知要早收
利申 喺康文署設施做

冷靜 早收皮姐 唔係打壓又唔高調撐共又唔係康文署有打人

佢個網有寫，但寫到好曖昧，乜野部分設施或提早關閉，又唔講清楚邊間
去親都冇開，全部都唔開就話全部啦，乜野部分

幫佢裝修埋等佢唔開丫嗱

呢個真
星期日有個阿頭放風收1點，有啲館出咗通知話收1點，點知12:45通知佢地唔好收1點，玩到間館啲人殘

係 早兩日有個呀姐早2個就到左櫃枱 一路等 都係早15分鐘先知

Yes sorry 收回言論

我連想健身都冇啊屌

本身以為唔係個個泳池關
屌你老母日日關點搞

唔係喎，呢D無得唔幫襯，唔裝修既話係咪要俾D顏色佢睇？

dllm我買撚左月票 近呢個星期每一次去都係拉撚晒閘 可唔可以叫佢回水?

痴撚線康文
早兩個鐘公報得唔得
幾次都係30分鐘前先公佈

冷靜d啦
康文已經係基下階層最directly 可以享受到既福利
呢個post好多五毛曾經比我block過
唔好衝動

職員好慘架
搞換場都整一大輪
無場換又俾人屌
搞退錢又煩
早收工分分鐘俾人扣鐘

康文署有冇清算師
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

呢個真
我都咁操緊

正常就14日內要去攞，
但呢排成日早收就好睇幾點收，5號同6號就無計過期

pish

逐個出

(08.10.2019) 香港中央圖書館暫停開放
(08.10.2019) 蝴蝶邨公共圖書館暫停開放
(08.10.2019) 瀝源公共圖書館、沙田公共圖書館、圓洲角公共圖書館、馬鞍山公共圖書館及學生自修室暫停開放
(08.10.2019) 九龍公共圖書館及土瓜灣公共圖書館提早關閉
(08.10.2019) 東涌公共圖書館及長洲公共圖書館暫停開放
(08.10.2019) 牛頭角公共圖書館暫停開放
(08.10.2019) 九龍公共圖書館及土瓜灣公共圖書館提早關閉
(08.10.2019) 大興公共圖書館暫停開放
(08.10.2019) 將軍澳公共圖書館、調景嶺公共圖書館及西貢公共圖書館暫停開放
(08.10.2019) 將軍澳公共圖書館、調景嶺公共圖書館及西貢公共圖書館暫停開放
(08.10.2019) 將軍澳公共圖書館、調景嶺公共圖書館及西貢公共圖書館暫停開放
(08.10.2019) 荃灣公共圖書館暫停開放
(08.10.2019) 石圍角公共圖書館暫停開放
(08.10.2019) 瑞和街公共圖書館暫停開放
(08.10.2019) 屏山天水圍公共圖書館、天水圍北公共圖書館及元朗公共圖書館暫停開放
(08.10.2019) 牛池灣公共圖書館及新蒲崗公共圖書館暫停開放
(08.10.2019) 大埔公共圖書館及學生自修室暫停開放
(08.10.2019) 流動圖書館暫停服務 – 流動圖書館八

全線定部分？

唔好意思借個位
文宣網上手足幫幫手

NBA夏登個新post下面啲五毛多到一個點
幫手守衛還擊呀！

亂裝修果d，打撚7佢

我屌你老母 連續三日都做唔到gym
打個電話又唔撚通

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

有手足已經幫緊手

大家幫手推！

自修室都早收 想溫下書都唔得

同埋市民永遠唔會知最近早收會唔會有過期，要還書嗰陣先知有無罰款
垃圾康文

拆佢老母

全線 簡稱「部份」

多謝解答

屌你老母啦

唔好咁啦 現職想早啲放去行街

so sad

頭先打咗去問
問咗幾間都話收7點
應該全線都7點收皮

屌 閂乜春野 好撚on9
今日康民個網又冇講閂 去到話早收 屌佢老母

門口棟個牌話發生特別事故就唔撚開

月票有冇得回水
放工就閂左

個網要黎做咩架？咁大個網update下駛死？
屌 垃撚圾

我返到去都收撚左啦
玩條撚呀？
錢就照收
話早收就早收
仲要講都唔講
屌佢老母！

出街發洩下精力

康文署係最撚怕死㗎

momota 世界第一

康民署要俾狗屌

好在睇到post 差啲去咗

Jm9

我都係呀
係咁refresh個網都無話早收囉！！！
垃撚圾架！

職員都係岩岩收到風

利申：仲有3分鐘走人

果然政府膠層都係垃撚圾

咪又係垃圾政府
洗乜分得咁仔細

你唔係蠢就係壞

屌你老母喇林鄭月娥，港共政府

呢d實有

Sorry 我收回 一時衝動

搞到全香港人無得做運動

屌臨時臨急早收 影響幾多book場搞活動或者想做運動嘅人啊！

今晚又早收？ 屌仆街我張月票
已經次次去都收左

佢地都係收Order做 問左佢地，係好突然叫走就走。 怪就怪林鄭個撚屌 自製 假淪陷。

7 點關運動場 on99

第4日早收啦 仆撚街

咪on9啦

Sorry一時衝動

收哂皮 康文署署長比狗屌

屌你老母呀！康民署！

屌你老尾運動場又唔開
想跑下步都唔撚得

逼死人

根本大粒野d人on9 次次都臨尾先黎通知

屌，早乜撚收呀，又唔係無車搭

有無當香港人係人

以家康文署係鬼叫你掃黨鐵場,而家我咪早收玩鳩你囉

終於有人出post
連續4日都係咁，即係迫我地運動L上街

個網又唔寫，7點收我六點幾上仲係冇update過！要個網黎做咩？就算有又唔list清楚咩叫部分唔開！早嗰少少通知叫咩通知啊？

我都係, 腰有事, 想游個水都唔撚得, 日日都CLOSE。ON9康文

你叫嗰班教波揾食既人點算

邊度有通知, 我on99摸咗幾次門釘

港共真焦土

Dnlm

我都想知!!!! 我門釘左兩次!!!!!

而家d商場7點鐘好多都洛閘

政府都唔知係咪同d商戶傾好哂

政府想製造恐慌

我經常去到準備換衫就閉館。。。

今日六點去到，就同我講今日體育館收7點

屌 我張月票蝕曬

屌你老尾 唔撚理你黃絲藍絲黑警都要做下運動發洩架啦

你老母閪好封唔封封運動場

D藍絲谷鳩埋咪上街攪事囉

乜撚都係你個閪政府攪出黎

俾半個鍾時間你打去通知閉館 d高層食撚屎大

Sorrr

屌你老母幾日冇游過水

唔知係咪呢個, 個龍門識飄點搞
睇嚟要lunch 或 朝早先有得操

佢早收 咪多d手足出黎幫手囉

而家冇地方發洩呀

幾日無打過波

康記話關門就關門，book完場，錢都唔退啊仆街

全部都係柒婆問題

會退的 月飛就rip

仆街，我拎埋衫，行到一半先睇到個post

屌佢啦幾時有影響到康文署 又夾手夾腳玩9市民
好撚多廢老用健身室架

迫鳩我跑街

沙田係星期五俾人爆哂啦
唔洗話裝修就岀聲

真 拎衫算好 有啲活動要拎鞋拎拍真係火都嚟

屌 次次去租場d職員西口西面
態度又差 好似爭佢幾廿萬咁

屌我要做gym呀！！！！！

係 羽毛球既一抽二袋

運動L上街

都唔講自由同民主
依個仆街港共連你僅有既野都要拎走埋
咁做只會更多人反你咋

啲鬼爆哂啲康民, 唔俾手足操, 驚手足一拳打十個

唔做尖點發夢

屌你老母！！！

無退過！9月8 book ，完全無通知會退，完全無收過錢

想跑步都無撚得跑 屌
順便練習下比狗追

離遠見到運動場黑蚊蚊灰鳩左

幾日運動場都關門，仆街康文署！

禮拜5已經好早收

月票有冇得退錢
我本身要日日去咁點

波都無撚得踢 dklm

唔好問點解示威者有拍
係因為佢哋拎咗拍無波打上咗街呀

估唔到咁多師兄都中招

你裝修都冇用架 箋搞到更多封場更少場可以用 呢啲基本公共設施民生野冇罪架
要搞就搞沙田總部

係 到時佢更多藉口封館

離遠見閘 跟住見字條 唔撚信邪去多間
真係屌出聲

康文署一定清算, 但唔係而家呢一刻
而且佢影響力細.
不過,
大家要睇下佢喺香港歷史博物館寫嘅嘢
仲有幾年前, 「國立臺北藝術大學」事件

Gym月票有冇得退錢

多謝師兄個post唔駛再摸門釘
希望聽日唔駛推post

好想舉鐵呀屌佢老母

大埔友無運動做可以去

原來全部收哂啦
唔知點解通知要逐間出

屌你個臭閪gym都唔撚畀做

等你一出街就拉後

仆你個街
要搞都唔搞文康設施啦
有乜好驚

1823出 1900收
真有效率

收幾點？

7:00

我今朝已經睇康文署網站，乜宣布都無。岩岩6:30pm係圖書館就聽到閉館廣播

明明一早就知黨鐵收8點

又唔俾人夜晚去運動場跑步

其實應該唔關前線事

聽聞係總部d 大粒佬畏首畏尾所以朝令夕改

逼人神早起身做gym，屌你老母

等陣班gym撚出哂黎掟啞鈴掟撚死你

唉，返屋企舉鐵算
dllm康文匪署

岩岩上水做完gym，七點就落閘 逼住走

有畫面了, 幾百個full gear黑衫衝入運動場, 一邊跑步一邊大叫光復香港時代革命

放工想做下占都唔得
屌你老母7點關門6點半先出公告
有好多人搭車去換撚埋衫先知道提早關痴撚線

冇得做gym真係好撚火 仆佢個街

康狗撚人撚到

康文署職員都係無乜用

署長比狗屌

想去游水都唔得

買左健身室，泳池月票嘅巿民係咪應該要求退款

新界區有邊度可以跑步

佢而家就係要逼死香港人呀

On9樓主條友5毛黎 一早block左

即時想打爆晒d鐵餅

最好的那天兩小時之前通知, 有試過半小時前才通知緊急關閉

一年壞一次冷氣，整一次要幾個月半年啦佢已經

唉，我做老師，屋企沒有清靜地方備課，我晚晚要去自修室備課備到10點，而家冇得去自修室成個人戇居居。

圖書館都係呀屌 垃圾政府

辛苦哂啦老師

應該都要比班staff放工
因為黨鐵早收

全香港人唔洗做運動

元氣啦 有冷氣有水 口淡淡有薑

嬲到掉哂佢啲餅出門口 執撚死佢啲職員

冇退錢？

因為沙田康文署總部已被裝修

羽毛球有 其他唔知

全部時租場填form 都可以退 月飛就應該無

要返工

咁可以點呀

佢咁玩野唔係辦法喎。

注意顏色分類 唔好係又裝唔係又裝

Agger

你望就望班膠層生生性性 做好啲decision making la屋企人做前線 呢幾日比班膠層玩到謝 個客啲氣又自己食埋

新果個上任左一個月都應該無

岩岩已經摸撚左

職員都係早你小小知

都要屌 咁先係問責制度
康文署署長副署長比狗屌

政府港鐵咁做只會愈嚟愈多人憎

屌你老母 岩岩山長水遠出到去個場諗住練波
同我講唔撚開
一望到標題就即刻入黎屌一屌康文署老母

真係好撚嬲 岩岩去到摸門釘

朝早邊撚到都開啦

每日都要問候康文署老母

Dllm你閂館托柒？

去到現場先見到post?

打街場囉

最仆街係呃錢
買咗月票啲人俾冇成個月錢又成日都冇得做gym

羽毛球點打

U

好彩無買月票屌佢老母

屋苑附近冇天台打咩？好奇問下

平時同fd都係上天台打

有冇法律撚
告違反商品說明條例包唔包月票 又唔提供服務

之前幾個月就係好似乜事都無, 所以正苦要比壓力機構
做成社會好似好恐慌咁

成個禮拜冇操野

打波？非法集結

我依加淨係知
康文署我屌你老母

咪撚搞

政府驚大家唔夠嬲
所以係咁潑火

係 用電油救火

唔係民選的政府諗野真係好離地

單車徑囉屌
沙田 將軍澳

唔係民選既政府憑咩離地

解除民間武裝。
想操？冇咁易。

辛苦了 各自努力 你地都唔好過

搞港鐵夠係

低級員工有眼淚
高層係屋企睇住新聞打飛機慢慢拖
前線員工又唔知封唔封 聽個電話又比客吊 一宣布封又吊 吊到腸穿都肚爛埋
等到出面冇哂車 開緊放題餐先叫人走
我唔識做呀

巴打，打開乒乓波？

dllm

辛苦了

羽毛球

辛苦喇，加油。

香港人反抗

ON9 到 啲場 7 點鐘就收

日日都問今日收幾點/開唔開，答到麻木
康文高層死全家，日日咁遲通知，通知方法又唔係個個會留意
大家得閒1823投訴下啲高層啦

今個月扣到7彩

101

冷靜d先... 首先要諗下康文署既員工都係普通人

近日因爲交通問題 黨鐵唔開 所以康文署 要保障員工安全先 早關門，大家體諒下啦

香港冇真普選，咪去外國囉

屌那星有時要喺街做
你估到到有引體架雙桿咩

康文署我屌柒你老母
連續四日 我有場取消左
補場又剩係可以揀15日內

屌！
本身你地hold一堆場比團體搞活動
加上日q日都取消 全世界去補場
得返平日朝早下午同埋夜晚10-11有得補
補你老母補 唔使返工咩屌你老母
夜晚得一個鐘屌你老母都唔夠啦

好難得同fd夾 book到連續五個鐘
大家都好happy咁啦
屌你老母取消？
我一早起身排隊啲時間 唔使賠返比我？

我屌你老母
10月1號晚深水埗有遊行
又唔見你取消北河街體育館？

呢家無左黨鐵 你就取消？
無黨鐵係咪香港人就唔可以有夜生活？

我屌你老母
好撚嬲
之前有次參加康文署啲濕鳩活動
取消左
話要退返$7比我

填完表格 諗住係收Cash啦
屌！
職員叫我返屋企等收Cheque
我等左就黎兩個月
都收唔到$7啊

屌你老母
咁我個五個鐘退錢
幾時先會收得返錢啊？

康民署我屌你老母

因為要俾警察做基地

兩人share啞鈴好啦
三人就拉嘅啦屌

宵禁係咁㗎啦

其實政府嘢就裝修目標，不過康文真係唔係首當其衝。

一樣還一樣
康文署員工都會冇車返屋企
唔通係到瞓咩

Lee 個係因為d腦細 次次都好遲先公佈（連前線員工都唔知幾時收）

裝修唔緊要，但要諗下有無大作用

裝完之後大家無得玩，又唔會好似黨鐵咁 封到唔洗番工

岩 搞康狗無咩大作用

月票 有冇得追討？

暫時未有安排

係
打黎既巴絲唔好吊我地態度差
真係因為好撚多電話聽撚到傻左 同埋前幾個電話我地已經比人吊到燥 原諒我地
康文膠層不理前線員工死活同班黑警一樣可恥

真！！！ 高層次次都咁撚遲先肯公佈

啞鈴除時係攻擊性武器

康文真係不知所謂， 康文前身成立都係因為 以前示威遊行，政府鼓勵市民做運動發洩，減少暴力。 依家反而社會運動，禁止市民健康及福利，根本激起民憤，火山加油！

聽講喺天橋做特別work
但係有狗喺下面行過吠兩聲我會驚到跌哂啲野落去

都無人會裝修體育館都唔知做乜鳩

香港人為左番工 隨時渡海泳比你睇

有冇得民事索償

唔想啲人係街上面集結 咁我咪去你啲體育館集結囉
然後又封館 屌佢老母

仆街冇諗過添

疏, 講笑啫, 前線好多叔叔姨姨都係清潔執嘢洗廁所一腳踢, 好辛苦的, 大家唔好玩嘢發洩落前線

但真係好想做運動呀教練

我買左月票，LCSD 好‍日賤。今晚收7pm. 昨天，前天收4pm. 大前天(上周六)收1pm. 玩謝我哋班Gym 友。
我差不多日日做Gym .

全港九新界早收. 7pm

就係唔民選先離地 我離地尻黎我下屆一樣有得做

我尋日book左場踢波，dnlm 打咗成撚個晏晝電話俾個場同1823都冇人聽
去到先發現個場根本無開

邊區?

dllm啱啱去到葵涌運動場熄撚晒燈，冇撚開，連啲廢老都冇得散步

我要去自修室溫書啊屌你老母

但都唔係三點幾先決定講收4點架
大佬呀，想玩死班前線同班客咩
高層係唔係好遲先知党鐵收幾點
琴日我三點做完gym連啲職員都唔知自己收4點

屌 日常康樂都無得做 根本就係宵禁

屌佢老母，放工上到去先知收左

啲廢佬無得去健身室嘆冷氣

6:00先宣布收7:00
點撚樣呀

真！！ d職員都係早你地唔係好多收到通知的！！

前線唔係想撚你地... 只係佢根本唔知情況會係點

新增咗幾個職業！人人有工開！
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

康樂活動又唔比玩
商場又唔比行
黨鐵又玩有限度服務
點撚樣 係咪要迫撚到香港人爆鳩你煲呀？？
屌你老

有日係清潔公司仲早過我地知 清潔姐姐通知番我地公司叫佢地早收工
大佬即刻打上去問膠層佢先同我地講
On9乎？

同西鐵全月通一鳩樣

真係dklm
我今日諗住早少少
6 點9 去到
阿姐話得番15 分鐘
我話 月票黎wor
佢話 係呀 7 點收門
吹到b一聲
同宵禁有咩分別

Diu nei 垃圾政府 垃圾黨鐵

我屌爆康文署老母 建議幫康文署裝修
我由星期5到今日都去唔到做gym啦屌你老母 日日無啦啦提早收
我張月票浪費晒啦仆街

日日快閃當做有氧

屌諗住收工7點幾去玩
收撚咗
買撚埋月票 屌那星

今日返工聽到有同事話高層一早就決定咗幾點收館，但就永遠都係留到最後一刻先講

我屌康文所有高層全家

咪撚搞事啦屌你 最近先見多左手足養成個習慣
咪係到發癲

有精力需要發洩就上街啦

岩岩先睇到你sorry
sorry

點解咁多個部門 得康文署有得早收

星期六一點收館 一點正先出新聞稿 但份稿晨早起好左

【和理非】10月10日全民消費！

推

佢地要一齊三罷

屌佢老母 已經幾日 好撚慶
不如搵立會區會議員/1823搞搞佢
再早收就公民抗命早少少去靜坐阻佢閂門
尤其運動場體育館夜晚收工先最多人用

沙田做左半

屌你老母林奠

黨鐵殺人犯幫兇
同康文署完全兩回事

康文署好多職員都係黃嫁 唔好屌得咁大力啦

無黨鐵俾員工早走都合理，但今日一早就知黨鐵收8點，成日流流長都唔決定幾點收，擺明玩緊市民同前線

夜晚冇水游 dllm

康文署署長副署長助理署長比狗屌

街場都7 8點就收呀 你老母想裝修就出聲

今晚根本風平浪靜
唔知驚乜9
總之d狗唔出現就天下太平

有冇得投訴逼佢回水?

簡接 宵禁

佢就係想咁 造到成個香港都係咁既氣氛

應該配合佢?
晚市食市 商場，夜場 半年頂唔順

一齊出附近公園操

各位可以去1823投訴, 唔一定有用, 但都叫用啲野

咁我絕對同意

有朋友係康文狗，佢都係話早1個鐘先知收幾點

不過見佢日日收早真係輕鬆

閂晒d社區設施
冇野做唔出黎都唔得啦

有種今日再早收 屌你老母

9成9會

唯有轉跑步或者去會所做

真係要打去1823投訴。

部分康文署設施提早關閉

*******************************************************************

康樂及文化事務署今日（十月六日）宣布，由於多區可能出現特殊情況，轄下一些文康設施將因應情況陸續在下午一時起提早關閉，以確保場地使用者的安全。市民在前往場地前應先致電場地或1823查詢。

完
2019年10月6日（星期日）
香港時間14時05分

2點通知人地1點閂門
唔撚俾人屌到開花都唔得

通常係配合港鐵八點關門之前一個鐘，康文署佢哋就收舖

又8點

各位手足去街健，踩共享單車，之後舉單車算啦

今日黨鐵又收8 康文署肯定又收7 又唔洗去做gym 屌屌你老母我張月票呀仆街

今日九成九又七點收

吊佢老尾 一係出通告話幾點收 點9我過去話7點Off

推到可以退票

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

運動場都係？？
點跑步啊

有冇人知買咗健身室月票可以點？

睇死垃圾康狗又收7點

收四點真係屌你老母

應該只要地鐵早收 康文署都會早收
應該退返啲月票錢喇 屌佢老母 日日返工要夜晚先有時間做gym 佢日日早收

Lm

今晚駱克道上8點gym堂
係咪收定皮都得

啲肉鬆晒，邊個賠返啲肌肉俾我

Yes

唉屌
各位以後做gym真係要早啲做
跑步就跑街
再唔係玩街頭健身都唔錯

同腦細講早D 收工做GYM先

佢再係咁，我返工時間鼠出去做呀

今晚收幾點？邊度可以睇到？

好彩我平時只打星期日中午.
有無羽毛球友分享下黎緊日子點過?我知太古有個室外場, 有無初中-中波友想試下

泳池都收六點 游水班都凍過水了

利申：非公

有無人知硬地足球場會唔會早收

一收全部收

各位請善用1823，識人喺入面做佢地至怕1823要寫報告

屌佢老母 我真係唔撚明做gym關地鐵乜撚柒事仆佢個臭街

買重六點講7點閂

呢D大圍野，無用。

今日 康文高層唔知又幾點公佈呢

大家得閒 可以填下表格投訴。 可能PK仔唔睇，不妨作為投訴途徑。

係裝修就快啦 。

返夜果啲收十點半，收十一點

你估好好做？ 而家快啲幫體育館裝修

我唔撚想輪夜

場地同事都係普通人黎，好多都係跨區工作，體諒下

岩呀
已經係要返輪班工作 服務大眾
都要比人屌

我前幾日關四點，行左半個鐘去到九巴站 先知無車，要行多半個鐘 折返 坐過海隧道巴士

有閒錢咪去24/7 fitness 到玩囉，無謂$180 就出賣人格

月票之前可能退嫁 不過好似係計你用淨幾多日 之後refund 淨低個啲嘅錢

變相若果你想再用月票做Gym 就會叫你買多張月票

但唔肯定佢今次俾唔俾

去櫃位問佢。

照填表 申請退款囉，最小都要等半年啦

平均 6蚊一日

你咪計返停幾多日 乘返6 咪得

睇死佢今日早關 佢老母個閪

合日未必早收。
利申：員工

先猜今晚7點關門大吉

因為係入面打工個班會冇車走
所以鐵收8 康文咪要收7比人坐車走

關咩事班大佬點會理班細🤷‍♀️🤷‍♀️🤷‍♀️

有d夾心唔上唔落既中層 都可能要坐黨鐵

班冚家鏟高層，紅日就剩係識放假，做野乜柒都唔識

一味拖字訣，不負責任

今日又點撚樣 有冇GYM做呀

24/7 同anytime都係500左右。貴康民300

呢兩間使唔使一次過簽幾年約？

唔使。簽一年，續個月俾。以我所知24/7 500，anytime 550。all clubs。兩間都開24小時，打風都開

黨鐵收8
體育館應該繼續收7

帶埋個波玩"街場"啦

收到風？ 危害職員安全

今日無聲氣早收
但已經有同事屌到上天
因為無黨鐵
要用多好多時間返屋企
如果上面班經理再係咁
會集體請假

仆街管理層
學埋林奠啲仆街嘢
唔理民情
遲早比員工反咬

其實轉諗冇乜人會反對早收，即係等於年初一唔會開館一樣，但真係冇理由咁撚遲先通知。
今朝有錄音流出，短期內星期一至五收7、星期六日收1。如果係一早有決定就應該早通知人，但如果星期六日黨鐵收夜晚但場館都收1 就肯定又比人屌

圖書館既朋友表示4點半就走得
唔知佢係返早更定早收

坐冷氣房就係咁離地
定係做公務員就係咁？

佢哋話驚有手足嚟裝修
所以唔敢早收

依家唔係屌你早收
係屌緊突然早收 唔早啲通知市民
佢哋係真心低能 唔係扮

咁係咪早收嫁 咪又6點先黎告佈呀

次次半個鐘先講

幾時先公佈架 ，帶撚哂野放工直接去游水架康文署

拆撚左個泳池佢啦
入面老果批救生好撚藍

玩9我們

但係無人對示威者反感
你話有活動早收就話姐，無事無幹都早收咪會怪政府同地鐵 宜家仲爆係自己破壞同無事扮有事

點嫁 5點啦 開定唔開嫁 唔好又最尾話唔出呀

想知
不推文回覆

個零鐘頭前打去問過，話今日全日都冇早收通知流出，之前幾日就有，信唔信好呢🤔

理撚得佢, 今晚就發揮香港人本色, 寫封email投訴之前兩日關門唔早通知

今晚開到11點？

All districts.

咁買月票夜晚先去做gym果班咪蝕到仆街?

Not necessary.

Several life guards in the swimming I swam wore black masks two days ago to support us.

They will take decision only 30 minutes before closing!

好多都黃架

頭先打過去問話今日照舊收11

屌佢老味今晚泳池開唔開

其實問題都冇解決過, 問題唔係補場定退錢, 而係作為市民,好遲收到通知.
睇唔到呢個加密既, 就會覺得問題冇解決過; 有幸睇到既, 只會覺得佢將個問題推去前線到

員工受晒無車走就要攞鐘
好彩quit左
屌你老母康文署

屌佢老母 屌埋佢老竇
已經連續4日係咁
體育館運動場游泳池全部都早收
GYM又冇得做 步又冇得跑 水又冇得游

好撚壓抑，仲衰撚過冇西屌

如因場地員工因提早放工而引致場地未能正常運作而需封場，需即時通知DLM，有待向seniors 進一步滙報及批核

即係又收7點啦？

再早收真係屌佢老母

今晚睇下有冇得gym

屌 又收7? 仆街 想做尖都唔得

冇事冇幹早乜撚嘢收

日日都屌緊佢老母啦 日日gym都咁撚多人 壞機又唔整

頭先打電話去問天水圍天輝體育館，佢話暫時未收到指示今晚會早收。

今日有冇早收？

關你撚事咩康文署

小路消息暫時一切正常

聽講推鐵馬練cardio一流

我兩點幾打過去 佢話上頭order今日收11
利申：今晚卜咗9-11羽毛球場

道

有冇人係藍田做開？
有個廢老藍衫職員係到屌鳩示威者
可以點投訴？

因為冇鐵所以早收？

屌你老母 幾日都係帶曬野出到黎先話閂門
明明出面咩事都冇

屌 我個邊打去冇人聽

Ok 我係阿山

最快捷係搵場館當值最大果個, 但問清楚佢係經理定AA, 如果AA 就問佢經理係邊, 如果經理放假就照投訴
想玩大D 就email, CC埋去當區經理, 總部負責人

打左電話問，佢話正常開放暫時未收到消息今日早收

屌你老母，沙田果度俾人打撚爆玻璃
我唔係好明搞康文署做乜

係咪痴撚線架。打黨鐵又話阻你返工、打體育館又話阻你做GYM，如果每樣抗爭都怕影響到人，不如返屋企訓覺算啦

搵日同樓主切磋吓先

凡事講理據，打黨鐵係佢聽黨既說話做
亂9咁封站，又運狗
裝修美心，係佢太子女既表態
咁體育館得罪左你？

18:31了，究竟今日係咪收七點？

你咁講，18區遍地開花set rb 又為咩呀？你諗清楚先？咁點解唔搞立會唔搞政總呀

康文署配合林鄭扮宵禁
屌你老母

On L 7 9 又取消哂d比賽 唔關事d區又早收想點樣

今日正常時間收gym?

今日無見到話早收喎。

你講set RB，咁搞健身室，打爆塊爆玻璃，
係咪可以阻住班狗唔會拉手足？

今日應該11點

邊到

林奠識諗就唔會搞到而家咁啦
身邊成班濕鳩軍師加埋以為自己好撚打得

咁當初更加唔好搞18區開花啦。搞18區開花係為咗分散警力。你搞18區就一定有野會破壞。體育館都係政府建築物。其實你咁樣同班藍絲為咗死物而唔開心有咩分別？

總部地下同一樓咪比人打到爆晒。

源禾路

你唔好9駁la，
咁你講係咪要打爆埋公共圖書館，游泳池果d？
同埋你唔係覺得政總立法會同體育館個層次係有得比掛

吓鳩駁？如果有人打爆圖書館游泳池我都同意啵，18區冇政總爆，走去爆其他政府建築物，有咩問題？咁你幻想嘅18區開花係點呀？淨係爆美心同360呀？咁中銀你又同唔同意呀？

D鬼搞架

即係18區開花，想表達對社會不滿，但爆政府建築物前都要諗個部門關唔關事？ 咁爆交通燈做咩？？

退一萬步諗，塊玻璃爛咗，你而家同藍絲一樣因為件死物而怪前線，即係又係"總之點抗爭都好，唔好影響到人"?

價值觀好撚唔同，傾唔到落去

打爆圖書館？文革咩

政府建築物
咁你打爆埋消防局，救護站lor
果d都幫佢裝修好唔好？都係政府建築物

今日好似無事

但我今日唔得閒跑

（搵唔到其他類似性質既聯署，所以share住呢個先…）

屌 笑到有腹肌

原則上係可以架啵。但係唔洗用腦教知你搞消防會引起人道批評問題，咪冇人搞囉

我覺得要回歸返去抗爭既野，五大訴求

原則上係可以架啵。但係唔洗用腦都知你搞消防會引起人道批評問題，咪冇人搞囉

幾時開泳池啊仆街

根本唔洗諗咁多，總之係政府野都唔洗考慮。但乜撚野唔知搞黎做乜？你完全因為一己私利去批評前線

你都on79，人道問題，你搞交通燈夠唔人道la
搞到真正緊急服務車輛（狗車除外）遲晒到
咁都會引起人道問題tim
唔搞救護同消防係因為佢唔同班狗
唔會因為立場唔同就唔做野

無錯
完全無回事
不過我個人都承認搞黨鐵都係爭議好大
因為令到自己人無車散水，同埋影響和理非返工儲軍糧
但大家都知香港情況所以前線做野自己人都唔會割
尤其黨鐵大部分原因係自己故意封站

乜料 屌估唔到價值觀咁撚唔同，搞政府都要諗清楚部門先搞。對唔住，打搞晒

我想講打爆建築物不外乎都想排斥嚴重傷害香港人同打擊香港經濟，我想問下打爆體育館做到以上邊樣野？錢佢地照收，員工早放，市民失去咗個做運動嘅場所

日日想去做gym都無 屌

咁問你做乜唔搞消防局咁你又答我，你自己講既野有問題，仲好意思話人

有冇ching知今日幾點閂門

我唔知你自己睇返段字你明唔明，我就唔明啦，不嬲緊急服務唔洗睇燈添。然後引致日後交通問題都係警狗唔指揮交通
你同樣道理套用其他政府建築物，佢還原唔到，要時間，係佢問題，你可以耐心等，但你屌示威者其實同割席真係冇分別、同藍絲冇大分別。討論唔到落去，打搞晒

好似11

答咗你，人道問題，你睇唔到？答埋你今次，唔答了

都唔知係咪5毛黎
諗都唔諗吓成本效益

搞黨鐵爆只要唔爆列車唔爆路軌就得
而家係黨鐵自己唔開 而唔係開唔到

今日康文署老母可以休息

本來唔洗睇燈係岩
你話搞得交通燈，可以造成罷工影響經濟，就冇問題
但因為冇交通燈指揮交通，搞到塞9晒車
連救護車都要塞車，只能夠講係誤中副車
我冇話割蓆，只係唔明個意義喺邊度
搞康樂設施可以影響經濟？

啱啱上去打波，阿姐話今日唔早收！

郭瑞蘭？

光復紅館啦屌
睇下佢封唔封

今日冇早收喎

可能佢地有睇到呢個po

唔係
外判清潔坐比匙位既
男 矮既
有一次行雷 佢話好啊 劈死啲曱甴

劈左果個女人先啦

串柒柒 藍田南 一級康樂助理員

ok 收到 等我留意下叫咩名先

屌 等我留意下乜水

佢就係想大家屌哂鬼 怪落示威者到
但林鄭離地諗法係冇撚用

btw 巴打你怨氣都好大

主要係無黨鐵, 都要顧及員工放工.

比佢搞尻過黎

主要係無黨鐵, 都要顧及員工放工.

對於係幾遲先話關門, 的確係令人不滿.

利申: 7號打羽毛球, 本來打兩粒鐘, 打0左一粒鐘就要走人.

巴打 識玩

投訴無用，益左佢調去唔洗輪班。

屌那媽垃圾政府

假期都收4點係咪驚d人強身健體大隻過黑警啊？

見佢冇出聲，都知咩事
唔係話乜都做，就話核彈都唔割就算
做出黎冇目的，只係發洩，做黎把撚咩

我都做緊某政府部門
投訴真係有用？
日日聽佢地廢up好辛苦

圖書館都係日日早收

識人話
散仔的老一輩藍多 50歲以下都係黃多 話有80%
大粒嘅大多都係驚無份工多 無故定立場 當係淺藍啦

巴打講緊邊個部門？

有主將你唔搞係要中副車
搞幫兇唔搞主謀

康文 朋友告知

圖書館今日冇收早

啲員工要收工咋

今日去銀城街做 排左成個鐘先入到去 cls

要自己打去補場

屌 返屋企窗邊大叫啦 仲打咩波

我係朝早做完gym之後去返工返學
都唔錯既啲機無咁多人爭

你唔好食飯啊 無時無刻戴口罩大叫

果邊日日都咁多人啦

想辭職全職做gym

Agger😂😂😂

起到身係唔錯，但我晚晚搞文宣搞到好夜訓

想左好耐，到底幾時可以退休

知唔知泳池開翻未

星期六設施收1點 但12點58先公佈 笑撚咗

開翻了！

屯門康文署係最好例子 基本上係可以直接鶳

康樂及文化事務署今日（十月十日）宣布，由於附近或會出現特殊情況，油尖旺區九龍公園的所有設施將提早於下午四時關閉。

因應情況，同區或其他有可能受影響地區的文康設施或會於短時間內宣布提早關閉，以確保場地使用者的安全。巿民在前往場地前應先致電有關場地或1823查詢。

又提早閂門屌你老母康文署

一陣唔知會唔會閂埋其他區
真係好撚on9

買咗月票好撚蝕

佢仲要好撚遲先通知
都唔知出唔出門口好

無計 出門前打電話問下

都唔知去唔去圖書館睇書好
等陣行到去又話收工

屌你老母康文署 咪鳩搞其他區呀

我要求唔高 幾時可以光復香港

屌你今晚唔好又CLOSE,難得噚日終於做左成個半鐘GYM

大埔個d 體育館有無收早？

日日入黎屌一次老母

重設市政局

一定可以煲底相見

收唔收到風今日有冇早收?

巴打我一陣都返大埔做,你去開邊間

今日夜晚開咩？
太和多

好似得尖咀早收啫,我做開泳池隔離,大埔體育館

借位POST
香港其實巳實施宵禁 8點後好多黨鐵都關站 仲有好多過街老鼠出黎捉人 講大話要整黨鐵 其實黨鐵無壞到 仲加安左CCTV

係咪今日又早閂

大埔體育館 多唔多人？ 去過3次都好爆下

今日應該唔會早收

下我成日去都無咩人 成日去包場

幾點去

一陣出門，咪撚又收早

多數係呢個時間

唔好中計搞康樂設施

收到風 署長睇到呢個post
所以呢兩日寧願俾前線員工屌都唔早關

係唔係呀

咁就要繼續屌

屌到佢收夜晚1點呀

今日睇個勢又會早收

自私到

屌佢老母 岩岩拉完根 突然清場

街操囉

拉黨鐵閘當練2頭啦